黃大仙d火 消防員點解唔用水救

用滅火筒hea救